【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！

【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！
【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！
【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！
【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！
【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！
【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！

推呀

推

水炮車

推唔郁呀

推
小心

721

幫手推

大家知道點樣玩水炮車啦

轉埸!

Push

水炮車ready~

置頂

push

PISH

火魔法

push!!!!!!!!!!

推, 17:55 荃灣法院前

水炮，推

單純戰略考慮！

水炮未有攻略方法！建議先退！！

推，注意安全

2架水炮車同裝甲車到達楊屋道

推 小心

一出出兩架

轉場呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Be water be careful

推！！

轉場

荃灣今日好多蒙面長槍狗頭盔都有 go pro
係唔係預殺人?

唔好肉搏

推！hit and run

推呀
DLLM

大會堂出邊

邊個死守就真係變廢土

PUSH

1755 大河道有水炮車、裝甲車

唔該唔好害死人，真水炮車講緊係多幾倍力

冇事，已經走晒

Be water 唔好硬食呀

推 各位小心

推呀屌

推比前線睇

走啦，轉場啦

快閃

兩架水炮車暫時塞緊車 快走

再推
大家要執生呀

引去中環打
水炮裝甲坦克都上唔到山路

閃水啦

loL

手足請小心水炮射起雜物！

P

走喇
無謂守

比佢射中就殘廢
小心啲阿

一係走
一係搵野擋

be water 呀手足!

兩架呀！

走啊

入商場

各位萬事小心！

裝甲車都出埋喇

[url][/url]

pish

Be water 先退！

即刻遊擊巷戰 唔好大街對峙!

小心呀

沿住荃新天地向前行緊呀水炮車！

唔好真。be water

推
入荃新天地

上天橋出火魔法啦！

推 小心呀手足

三分鐘就無水既啦

走!

有咩事記得
入民居
入商場！

唔好隻dup 呀

高空掟雞尾酒

走左先
安全先再聚

已到，球場，半分鐘夠到，走走走

唔好硬食

入citywalk 呀

要走喇，小心

推！不過前線自己決定去留

Be water

你出去硬食三分鐘

又要威又要怕水炮車
你班亂世者唔係好撚威咩

leave and go home

走阿屌

要諗辨法突破包圍 圍魏救趙
@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

水炮車岩係大河道，有黑警係萬景峰佈防
小心

大河道

block 88

仆街車想兜路包抄

水炮車沿大河道慢行緊，剛停左。（電視 live)

Pish

推啊

酒呀!!!我依家準備返屋企 你走定唔走。

轉場呀
推

哇。

地面濕滑，加上如果有油污，水炮車個輪呔撚唔撚夠繼續運作？學術研究

推丫

仆街，走後面，包圍示威者

有無火魔法師

話我散水Ｌ都講：
走呀！！！！！！

青衣有勁多警車洗向荃灣方向 各位小心

你都on9，有把槍對住你唔通你唔走，抗爭不是自殺

小心包圍

喺大河道雅麗珊對出

馬上馬上走，水炮車玩包抄，小心

水炮車就射硬，除非退散，不過真係無乜可能

廢既！！！

漁農處電話幾號
找到休班狗一隻

唔好覆三毛狗

笑撚左, 買左次貨?
空水馬都射唔開

屌 射唔走水馬

多條戰線

唔好硬食AOE

水炮車都得 condom都得啦

水炮已出 射唔開roadblock

手足小心啊！

最尾死死氣自己執走

on9

真係笑左

唔夠力

撞開水碼仲直接

【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！

試水？

岩岩水炮車試射左落水馬！

防暴將水馬推開左，開路俾水炮車

你冚家鏟啦mon po狗！

水馬都射唔開

渣撚到

試咗射水馬

中國製？

拆水馬

都係要人手

有cocktail

屌 好撚柒

射唔郁D水馬

Push
架車好危險 留得青山在

唔好輕敵

廢撚到

OT啦狗

垃圾到呢

試射冇顏色試射冇顏色試射冇顏色

保持距離！！！起碼30m呀

現場需要大量雞尾酒

滴滴仔？

試梗，快走

係咪以為水炮好撚勁

笑到痴線

好柒呀射唔穿水馬 要用人手

推！！！！

第一炮射7左

水馬都射唔散

小心！各位保重
be water

射唔開

試射冇顏色

兄弟手足萬事小心

早洩

笑撚到仆街

要笑？

唔好輕敵，水炮車係新野，怕前線大損失

廢警試車呀？

乜事咁大火既？睇緊rthk

射完人手搬係咩玩法

染到核爆

諗計將水炮車變做水炮only

唔好輕敵！

開黎洗地？

射人唔同計法，要小心

推呀 手足小心

水碼都射唔喐

已試第一炮射向水馬RB
各位小心睇路搵制高點
但射唔開
FROM 蘋果直播

1. 撒釘爆呔

2. 火攻擋風玻璃

3. 有油彩嘖劑射玻璃

射3分鐘就會無水，要街喉補充，咁就削弱活動能力。

快手走佬

唔好輕敵呀

仲以為有幾勁

唔好比佢呃要射一定射得開，佢想你輕敵硬接

be water

唔好輕視水炮車
射唔開 roadblock 但不要用肉身去擋
千萬要避開

之後要人手拆

Push ,be water

手足們請小心呀

即刻！散水！

小心包抄，走呀

唔好輕敵！！

唔好笑，冇SET最高水壓，用最高壓死人

唔好送頭

個水炮好克制

而家擺明係用示威者來做水炮車裝甲車協調訓練

試力 小心

空水馬都射唔開
最後都係要用隻狗腳去解水馬
笑死人咩

唔好輕敵
雖然真係好好笑

一架無色水，另一架未知。唔好輕敵

On9你個人係咪有水馬咁重呀

唔好睇輕水炮車

走去d海味街

應該試射only唔好輕敵
去第二度再聚啦

唔好輕敵，新野要小心

屌好驚

推！

真係要小心

小心手足
唔好硬碰

扮弱呃前線食顏色水

雖然柒 但係唔好掉以輕心

佢用10%水力呃手足留低咋，之後用100%射人

散唒先係對付水炮車最好方法呀！！

會唔會有得較顏料果d
利申唔識

閃

睇方向，水車似想兜去手足後方，小心

手足小心

咪撚想帶風向要人硬食

走

be water 唔係要死守。。。

有2部水炮車

地下撤硬物呀！！！！！！！

出火了！
支持

前面果D預左死 本住死既心態
我地要肅立 尊重尊敬佢地
要記住呢個仇恨

買多兩架消防車可能仲有用

除左洗潔精 灑啲釘係路面得唔得拖延時間等手足有多啲時間撤去第二度啊

走啦戇鳩試射咋

黑警死全家

汽油彈準備

火系魔法

唔好中計, FULL POWER係好勁!

諗定後退路線!!!

走呀

p

走啦
佢地撚會跟guideline 咩佢地一樣照瞄頭射水炮

出咗嚟嘅水炮車係No2+No3 香港依家有三部

前後包抄，快走

盡量走去市區店舖 起碼買佢唔敢射顏色水去商舖

快啲走

唔好輕敵呀未 full power 架

巴打戴返頭盔先啦 你講緊GTA咋

似想fake人輕視架車
唔好咁傻真係硬食 be water

大窩口塞爆狗鐵

而家手足條街前後都包左？

空水馬, 我隻狗都重過佢

唔會擋到
有水車就要走

狗隻邏輯有問題

小心前後包抄，要退嘅就要快喇！

黑警一定不負眾望，開到最大火力射
然後大家又會用鍵盤攻擊黑警
氣憤到話要禍及家人，麻包袋之類
發洩完就如常過日子
打死都唔會武力進化

啱啱試射俾你地睇 令你覺得廢

可以校
OC water/Color water有個水缸用

可能驚啲roadblock彈開撞番自己人/路人先唔較最大力

慢慢徹退，而家可能扮野用低水力！
邊用火魔法邊徹退呀！

死全家

消防都好大力

唔好傻啦 d 水馬有lock lock住架 你隻狗有冇呀。

到啦，走

推爆

好似無打算散？

個鬼頭總警司叫人散開, 用車開路
水壓一定冇較最高就肯定, 但似係因為高水壓好快就冇水, 所以留力

Diu你知唔知有啲人仲係唔清楚水砲車威力架
你張圖仲叫人去擋 知唔知中咗水砲會殘廢
如果你唔係藍或者狗 你去叫連仔bam咗你張圖佢呀 咪撚害手足

推 唔想見到有人犧牲

單機啦你
我P牌都用埋我個開post quota幫你宣傳

岩岩果下應該水壓未加到最大? 小心dd

好似企得好密
企最前班手足真係好勇敢

唔好輕敵呀未 full power 架
見到水炮車請立即離開

唔似係空水馬
應該有入半水

no1 唔係就係消防車改裝？

小心 入商場換衫避呀

咁咪唔好話水馬重

住樓上既識做啦

你點知呀軍師

彈射器

架車擺明專登用最細力射水馬俾記者影
射人肯定唔係依個力

好輕架咋啱啱個炮

wOOOOOOOOOOOOOOOOOO

仲要肯定唔跟指引

架水炮車一定唔只咁細力 唔好輕敵

Show Blocked User - 李佛磨
發現狗隻

收皮啦屌你老母臭閪

推，小心啊！遊擊好玩d！

唔知 無留意

水炮車終於

你老母冇客接所以你要出黎打字拎五毛？

推多兩下先

射左兩下啦！！！！

著草啦手足們

下次帶酒先同佢玩

打遊擊呀，唔好硬食水炮！！！

巴打開完post叫我

上咗橋

去緊大河道

唔好輕敵呀未 full power 架屌
見水炮車即走

推丫！

轉場呀

手足注意！我有睇試車片，佢最勁係一下射走200kg假人！建議走！

以連登仔專業知識 果一炮 5-8巴力
如果佢開夠15巴 出水量多咗 用嘅時間就自然會小咗

快d搵路走

水砲衝擊力等如車撞
呢個係人所共知

除非你搵到可以擋車嘅嘢
否則擋唔到
車都仲可以用鐵欄鐵柱擋
但通窿嘅野擋唔到水

有水車就轉場啦

水砲車已走

大家唔好輕敵
只想你地平安回家！
求求仲在場既前線手足。。。

721 811

光復香港 時代革命

可能去加水咋 小心啲好

小心後面 德士古道

水炮車輸機動 be water

小心兜路包圍

走左？

快！

pushh

水炮車轉位

楊屋道班犬似拖延時間，畜龍跟另一邊部署緊，小心

水炮車上左橋，可能係回旋贏到落番悅來個邊包抄

1813 SocREC Live影兩架水炮上咗大河道北行車橋

水炮車駛離左

小心德士古道落返黎 兜楊屋道後面

小心包抄

721 推

RTHK live 見到上荃錦

push 小心佢刻意示弱
架野真係會死人

小心水炮車

可以落落悅來個邊包抄 小心！！！

無話散 有必要時轉去第二度姐
不過呢啲都係留返比前線決定啦

想玩前後包抄？喺寶石樓夾出嚟楊屋道？

德士古前後一包就大撚獲 小心

見到得返好少人小心

轉位包抄

上左去沙田個迴旋處, 小心兜番落德士古道天橋, 一出就係德士古道迴旋處!!!!

推 水炮車應該兜過去包抄

200kg都射得走！佢隻地下會有石仔彈走，石仔唔插到人都可以打盲人

現場勁撚多人

好緊張

點會
成個楊屋道滿晒人, 咪鳩up啦冷氣佬

架車出得黎黑警實會想用，只要手足條線hold得耐就會射水衝散，然後速龍煙彈跟上，成功既話，至少1排手足會被制服

架車係走左，不過有可能想射屎忽，建議真be water

一早已經block 咗條五毛

60個防暴個邊現場手足夠唔夠人 衝前同佢地打過自己開條路有無得諗？
60個防暴個邊應該會狂出催淚彈要現場手足向後跑 跑去水炮個邊 然後就出炮沖散人 另外60個個邊就會夾埋200個衝前拉人
咁不如夠人就同個60個打

做show ?
咁細力

係嘅係嘅
btw我係真絲

小心包抄！

水砲車番緊黎

仲有高壓水柱其實用既水唔多，大家應該都有經驗，至少前線崩潰前水炮車都未射完

水炮車宜家係眾安街岀面

落反黎荃新天地

水炮車向楊屋道方向

好開心咁多人2個幾3個月嘅堅持 但係自己今日去唔到好擔心喺現場嘅frd同埋手足

去緊荃新天地方向

走啊！嚟緊啊

到

ＧＧ

畜龍跑緊包抄

未必直喺射人，剩喺幫你上顏色已經喺問題

水炮車落番大河道往楊屋道方向

各位手足小心

自行判斷 走唔走

推 雖然好似仲係p牌

水炮車想包抄！！！
已經落返熊貓酒店附近

已甩P五毛注意

要小心！

620

同步畜龍由大河道跑入沙咀道

live

小心

6.9已經有鬼
一早話不捉鬼但BE ALERT

點都會有，琴日觀塘嗰度都有哨兵啦

後線唔走頂死中線, 中線頂死前線, 前線

番屋企食飯啦

包抄啊屌

喺楊屋道！！！

Be water ar

小心沙咀道包抄

青衣城往荃灣方向天橋
大量防暴落車增援 天橋已封路

走！

火魔法？

屌就到後面
be water ar

推！！！

屌你水炮車都玩回馬槍

推推推

當年德國部水炮車就俾一個注滿水泥既洗衣機攪掂左

有冇可能開車撞番班狗

包抄呀

走呀唔好送頭

楊屋道要小心畜龍由橫街跑入圍捕
楊屋道要小心畜龍由橫街跑入圍捕
楊屋道要小心畜龍由橫街跑入圍捕

2架水炮車

退路：
綠楊上石圍角，有43x可以到城隧

大窩口方向直去到可以到和宜合道，有73x 48x 47x 46x
278x全部可以去城隧，不過上啲啲梨木樹有狗屋，自己醒水
再唔係上石籬石蔭都得，大把車出九龍

勿輕敵

小心呀咁多位手足😭

狗後面有水炮車

屌你地鳩up 唔洗成本
fake撚晒啲前線,
水炮車邊有包圍
咪又係沿果條路入返嚟前線果邊

肉眼都望到

兩架開始郁

安全要緊，走啦

走呀屌

楊屋

係走就跑!
係留就留!

2

一係走，一係攻，50條友一人一個汽油彈架車實爆，齋企根本弱智

走為上策

今日手足們要平平安安返屋企 個個香港人都好擔心

五大訴求缺一不可
手足們亦缺一不可

睇now直播班克警開緊條路给2架水炮車，快走……

水炮車可能轉入楊屋道

岩，正常而家技術應該可以咁做

快走

正解
我記得佢果日講過有兩個水缸

水炮喺Aeon

開始出曬黎

用水炮車包抄？

唔知以為係外星襲地球咁撚多狗車

走呀
！

[url][/url]
[url]大量狗車stand by [/url]

無包
正面駛入
唔好fake

包抄呀，快走

水炮車喺灣景廣場Aeon

水炮車推進

盡快 散水
各位小心
大量警察包圍

開緊路

可以退入荃灣公園？

楊屋散晒

後路: 荃灣西向麗城花園方向

防暴清緊路障 水炮車推進緊

返屋企啦
黑警搶左制高點啦

小心啊

防暴上緊如心天橋

快的走

落雨濕濕, 唔想病嘅，記住換番件衫

黑警準備係橋開槍

好撚擔心

楊屋 天橋巴打

我們的路障在十秒被拆除⋯⋯

好似拉唔到

楊屋天橋巴打

真？

citywalk至如心天橋有狗

逃生路線:

可以行路/ 搭235/ 31去石蔭石籬，如果無巴士嘅話，行到落去昌榮路，就可以直行上和宜合道運動場，嗰到有46x去荔景美孚，對面就有48x/ 47x去沙田，同278x去上水，不過以上巴士都經葵芳/ 荃灣，所以唔肯定會唔會有車。

如果無車就可以轉入石蔭，再行落d就石籬，有巴士35A , 36B, 31B, 去旺角/ 尖沙咀/ 奧運，43a去青衣，石籬再行落啲，屏麗徑/ 石英徑站有42c, 38去黃大仙彩虹九龍灣九龍灣。290, 290a 就係黃大仙彩虹同成個將軍澳區，但係要留意嘅佢個站近葵興嗰邊，如果擔心嗰邊多狗又好需要去將軍澳區可以38, 42c係畢架山花園到牛池灣村嘅站轉290, 290a

蘋果live見唔到

黑警入左如心?

大約30名防暴係街市&如心廣場天橋

大家要小心呀

有拉應該會比蘋果追住黎影

Ok 狗賊升級
我地都可以將啲元素魔法升級啦

瘋狂推

水炮車喺楊屋道citywalk對出

出咗消防
水炮對射？

搭235m

水炮車在荃新天地楊屋道前進緊

有線
有狗差女人頸 跟住禁低埋
一拳打落個女人度

有線live 有個女仔比黑警捉左

女人著綠色衫, 中年 唔似示威者

向熊貓酒店方向前進緊

屌你 有個女人跪喺度求 俾黑警箍頸制服

手足小心 要退就大家一齊退 唔好落單

注意呀

話個女人襲警喎，痴線⋯⋯

屌 四五個警察壓低一個人

有冇相/片？

有人比人拉左啦

而家已經俾人拖走左

50米安全距離
50米安全距離
50米安全距離
50米安全距離

前線好似散緊？

快d 走丫各位

睇唔切。咩人？

水炮車喺楊屋道citywalk2對出 向大窩口方向推進

頂，班狗痴痴地，失哂控

Tvb

99 31 都冇播緊新聞

一架水炮車在citywalk外楊屋道
1835 立場

我睇有線見到隻狗打個女人一拳.
留意番之後18:30 左右, 等youtube有重溫

唔好接近呀,打巷戰入橫街.

卧底影衰哂

眾安街出左黑旗 有銳武裝甲車係防暴後面

推唔郁

now331 ，今日表現唔錯

32

各位小心

ok thx

有藍色裝甲車
蘋果話有啲可放音波炮 但唔知現場嗰部係唔係

水炮車跟緊係畜聾後面一路推進緊

地面需要雜物阻慢水炮車推進

又裝甲車又水炮車

小心啊大家

依家落荃灣應該去邊

大家小心

葵芳安全

畜聾推進緊！！！

荃灣M記多賓賓
Safe

手足小心 唔好落單

水炮車行緊！！！

屌，now 331咪影右下角吖！

悅來坊冇狗

水炮車喺楊屋道citywalk2對出

防暴推進緊！！！

兩部水炮車係眾安街楊屋道路口 from apple live

唔好係馬路玩水泥

屌有個手足諗住打返速龍
點知落單拉咗

捉咗一個

好慘

推

唔好比假象呃到
假假地都係德國嘢，大家小心

屌見到 無人救佢

佢不斷大嗌抖唔到氣

又專捉女仔

屌

前線唸下問題所在啦 咁又比人捉左

尊重義士
要有意志 今晚實比狗打到仆街
佢仲要主動攻速龍

屌。好似十個屌屌屌

又一堆

不過，鬼有職業病真係好容易分
係度扮唔識，又同一時間睇電話(希望係巧合啦)